有冇人覺得deer chan(打機個條女）個嘴成日怪怪地

睇左下面個張終於明點解，唔谷起個嘴就成隻腥腥咁

想post j圖咪出聲囉
兜咁大個圈

我覺得幾好 點

Btw 有冇諗過佢最尾個張都有谷 不過谷前

含得多係咁

右下係蔥蔥?

想屌 有冇ching知價

三萬，公價

又幾正喎

法官大人 我屌

我都睇唔出分別

啲牙唔靚掛

係

oh a deer, a female deer

deer 我老婆

好似

馬面

俾我屌到嘴都咩

根本就係柒

有得屌實屌

口爆她